爆旋陀螺 邊一季 內容係神獸會成長/進化?

記得之前TVB 睇過

隻青龍打打下進化(變埋樣) 爆SEED 咁

個輯係唔係有玩埋合成神獸?(又記得有一輯係玩呢D內容)

D 神獸輸左比賽 就俾對手拎左

係唔係同一輯內容?

第二季呀好似
記得四主角既Friend俾壞人捉咗
然後俾咗啲Cyber青龍Cyber白虎機械陀螺打番主角佢地